有冇師兄可以幫手問下相熟車房整幾錢

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

聽日見！

好傷

好似要計三幅+燈

第一張相有車牌

btw P牌撞L到咁

俾人撞定自炒

萬5- 2萬內 利申 車身撚

同問

有冇諗過換車重練？

最貴果三幅！！返廠大約十萬

你呢個就算啦...

橫濕冇事嘅話
幾皮野姐